突發 伊朗禁止支那人入境

伊朗國家通訊社Iranian state news agency, IRNA

2/27晚間公告

依據伊朗移民署 Iranian Immigration & Passport Police Office 措施

即起實施旅客入境檢疫且禁止所有中國公民入境

你唔洗訓教嫁咩

睇場